人生冇意義了

做咩唔覆我

問下佢

你做咩唔覆我

3d前
鬼知咩

bbq???

我嬲你

又話唔開

係

就黎姐
都未必

有閪意義

hiiiiiii

自私傾

我有閪

hey

渣ga

傾乜

除褲未

冇 唔好屈

你好嗎

九歲幾時考完

搞大我木

不好

搞細

針

為啥

冇得再細

廿五

柒

我有意義

靜啦

廿五歲先考完 唔等了

不用等 大家開心就好

柒.柒

你有咪有

想你開心

whyyyyyyyyyyyyyyyyyy

有你就開針

Wohoooo

但木我

wooo

想死

有你都開

橙

唉

woho

你又唔理我

佢毒撚

？？？

我嬲你你唔哄我

因為掛住覆我 sor

wooo勁

掌你兩巴先la

???

算了

唔想起身

愛你先掌你

why

因為我地既友誼唔係咁簡單

因為超出左友誼

我同你係好朋友黎ga ma

唔止好朋友咁簡單

不是男朋友，但比男朋友更親？

兵！

收冰？
幹你媽
絕交

屌你 都話好朋友

我是樓主隻兵

有木同佢講呀7頭

木 冇聯絡

仲好

Yes 但聽日又見了 on99

爽
繼續flirt

Flirt你媽 沒flirt過-.-

<3

？？？ 屌你

了冇生人義意

你都想要？

hi

bye

wooo耍大牌

=.=

勁島

-.-

55

？

:(

😶